想知Dead By Daylight好冇玩

應否入手

好玩

我beta 開始玩

要入戲先好玩

5個friend一齊開咪玩幾爽
單機玩，夜晚熄曬燈開大個headphone都好正，次次玩到出曬汗

驚左唔敢玩

垃圾game 生存者撚狗咁撚隻killer

遇到勁既killer佢就放狗咁撚你地四個

好撚好玩,完